法國錫下女人就濕

好有成功感

A09

咦， 你啲鼻涕呀

你試過咩

成日出埋呢d post 又無掂過女

你無朋友咩 日日出一埋膠po

好撚慘 出去識下朋友啦 咁大個仔 女仔隻手都無掂過

咁英國呢？

樓主比人錫下就濕晒添

樓主錫下女人就射到條褲濕哂

巴打要睇吓醫生喎

眼濕濕?